
                      Esta nueva versión está muy lejos de estar a la altura de mis expectativas. El guión es una banalidad alarmante y los diálogos son todos más patéticos unos que otros. Acerca de los personajes, prefiero pensar que se habrán olvidado de su desarrollo. Sin embargo, dada la estupidez de algunos de los protagonistas y en especial los femeninos, quizás sea mejor así. Hay un buen ritmo general, pero en cambio la dirección de Marcus Nispel es muy desigual. Algunos pasajes son bastante exitosos, y otros están completamente fallados, en particular ciertas escenas de acción que resultan simplemente indigestas. La decoración y el vestuario son prolijos. Destaco que quedé decepcionado por la banda de sonido. En cuanto a la distribución, Jason Momoa es correcto en su papel y disfruté ver Ron Perlman. El resto del casting es muy liviano. En resumen, es una película que yo desaconsejaría.
        
            